係土耳其轉機既visa一問

我黎緊去歐洲要係土耳其轉一程機
去個程就只係要等兩個半鐘
但係回程個程要係伊斯坦堡等成14個鐘

如果航空公司見到我有個咁長既layover, 又無Turkish visa
會唔會唔比我上機?
定係只要同航空公司講明我無打算入土耳其境, 淨係會留係離境區就得?

我係第一次有長過10個鐘既layover

唔知但幫推

If you hold a HKSAR passport, you can enter Turkey visa free for 90 days. Please see link below for details -

我知SAR Passport有visa free啊
不過我無SAR passport
btw 唔該哂巴打既資訊

無問題，大把人係機場打地鋪。 我都試過坐8個鐘，好難頂。

試過等12個鐘轉機去烏克蘭

係香港上機前我問返地勤我係等緊途中可唔可以出去行下

我試過打過六個鐘地鋪
最仆街係有時d關員會隔一兩個鐘就走過黎拍你起身叫你show passport

但係十幾個鐘layovers我就真係未試過

當時巴打你係土耳其轉機係用特區定係BNO/BC/其他passport
我無乜打算出去行下, 但係我有d驚連機都上唔到

所以家下諗緊好唔好上網整定個e-visa先

唔會唔俾你上機, 只要你唔入境就OK
不過好似有得上網整VISA, 你咪整左先, 到時睇下入唔入境

同埋你搭咩航空公司, 佢有轉機counter就唔需要入境
無既話你要入左境再出境咁轉機, 你唔清楚既話其實可以問你航空公司

巴打個名
係咪同行

anyway唔該哂巴打解答
我搭Turkish Airlines啊, 係Istanbul Atatürk 内轉機
我諗應該有轉機counter掛, 因為Turkish Airlines個main base就係Atatürk Airport
但係我會再上網睇清楚

其實我都諗緊好唔好整定個e-visa, 反正好似好平, 整定無壞
不過我係想上黎問下之前有無人係試過類似情況咁解

Thanks

上次搭TK係Istanbul轉機唔需要入境
仲有上次去果陣layover time 多過5小時既話，
可以去無記錯係Gate 216附近個TK counter果度拎一餐免費飯
你自己去研究下仲有冇啦

唔係所有人都有TWOV,

你係咩國籍先